iPhone 11 PRO / PRO MAX 討論區 (5)

好似見唔到有人開

買唔到popo green啊屌

popo green定銀色好 求俾意見
綠色唔知幾時先有walk in
今日其他色都要排半個鐘先有得買

說好的Apple已死呢？

今朝6點訂左 開心使用中

係咪個個都買到機掛著撚緊機我買唔到啊屌
隔離post 11啲post推得好快 好似賣得好過pro？

有無相睇睇

太空灰 開心使用中

想問萬一衛訊出機有問題
拎去apple佢肯唔肯換部新？
有冇人有經驗？ thanks

買唔到綠色 又唔知幾時有walk in
諗緊要唔要銀色好

肯定Apple會幫你搞 但係換新機真係睇彩數你遇到邊個staff
就算你store買佢都未必肯同你直接換新機

iPhone 11 Pro Max 先達回收價錢

好快玩完

唔好，一陣會後悔

有冇人影夜景會咁 有d 綠色既點

回收價+1蚊 我真心笑咗

用到得15%
尋晚10點零叉到100%用到而家

綠燈反光呀

請問 如果ir 比信用卡唔係本人 但係我去拎機 係咪帶比錢個個人嘅身份證副本證明就可以？

之前睇news好似 11 佔55% pro+pro max佔45%

個logo 咁唔齊係咪正常

唔肯換新機 即係可能要我硬食？

無特別
上網訂左個套星期二先有 去深水步買左個透明套頂住先

訂左呢隻唔知好唔好用呢

我果部正面望冇野 但下望/側望就係咁

好L噤跌

沙田個間收左未

反得好勁 勁到好似要加個遮光罩咁

我都形住會後悔但係綠色係咪即使有貨都唔會俾你walk in🤔

想問下whatsapp 貼圖係咪備份唔到架？

11 pro 開心用

折射姐 無事無事

其實用air jacket都唔係好厚可能因為之前xs max用皮套

部機等到2046

收左max 金了
相機十分滿意

點解apple care呢行會變左殘體

佢會幫你搞返好 但係未必係換新機

我揀左銀色

如果係花咗呢？

有冇裸跑撚

花未

🤔可能會換？呢個唔同你換嘅就問多幾個其他人
有啲好人會直接同你換 不過如果你自己整花就真係未必會幫你

1010仲未有

我6月買ipad都係咁

講真你唔係即場係佢到買開機，你之後去話花左唔換俾你都好正常，因為中間時間無人敢包係點

但上年9月20日xs開賣，21號發現鏡頭有塵去左apple,佢都係換官整機俾我，有塵果部係aos機

反到有UFO咁

咩係aos機？

Max?

當然係

本身心郁郁睇埋實機再決定買唔買 但今日睇完 bye
我唔知係佢感光問題定個軟件問題 主鏡同廣角兩種色水黎
主鏡頭真心覺得靚左（我用緊8plus) 但個廣角鏡明顯偏黃
11pro已經睇得出 然後11仲過分 直頭黃得好勁

又可以疊埋心水留錢等下一部了
雖然最後都係敗家買左隻series5

pro銀白真係好靚

真係過份左d

銀白愈望愈靚正

apple online store

有冇人其他notification 好大聲 但係來電就好細聲？

用緊11pro\好正
快過xs
但粒電唔覺有咩 分別

iTunes買左Lana del rey隻Norman fucking Rockwell
全部都d/l哂
又同pc itunes同步左
但有部份歌播唔到話未經授權
有冇人有同樣情況

原來Del左再d/l就無事
乜今次新ios咁麻煩

睇你鍾唔鍾意條銀邊, 正面睇好覺眼. 同埋個底白唔哂, 有少少灰銀色

今朝買有得即日下午pick up

留名睇樓主買完銀色後悔

知唔知聽日walk in買其他色有冇機會

眩光

用左兩日 舊電好正

玻璃始終都係玻璃

想問下大家用緊咩芒貼同套？

bel記貼,AJ smoke matte

一直覺得襟睇過popo green

11pro今日出機
唔知點解玩音樂game會有明明噤咗當無噤嘅情況

今日用左成日覺得整體快左好多個mon堅靚，我上部機係xs max

竟然？
有冇打機？

聽你地講完又好似有啲動搖究竟等popo定白色好好驚會後悔

倒水？

用咗一日個感覺係個廣角鏡真係今代 game changer，自拍同拍景都超好用

我等唔切popo買左白而家完全冇後悔

裸機好好j

Pro有無叉電慢嘅問題？我11叉電叉得好慢，又會熱熱地

你地買pro定pro max？
好難揀

Apple Arcade係咪未正式開始

有冇巴打知道網上訂購有冇得trade in

Pro popo green開心用中

我xs max轉pro max

你要trade左舊機先，之後拎gift card

好大機會

典解會唔後悔講多少少我聽下 仲1516緊

其實我今朝係士多app落訂 跟住下晝三點就有得拎

我遲訂左10月4-12號先送到

鴨屎綠pro max walk in 有得買未？

到時含住包眼淚去先達輸錢換機嘅時候, 唔好話無連登仔提過你

似係通病 11已經好多人話好熱

一定要上網俾左先？有無得到場攞機再俾

我依家㩒入去訂,,要10月中先有貨, 無得walkin 嘅
我想聽日去買啊

屌
等到我好辛苦 今日store收鋪入唔到我先局住走 如果留多兩留可能我已經鑄成大錯

我係訂嗰陣就已經俾埋錢 popo綠

同埋叉電真喺痴咗線咁慢 叉咗3個幾鐘只係去到82%

有得揀walk in 㗎

唔係正常速度？🤔
我部舊機差唔多咁嘅速度

11 pro popo green都有？
唔係上網買完去 store pickup嗰種

你去士多個Apps度,揀咗顏色呀gb之後呢 上面會自己彈出嚟話送貨幾時有得送 跟住送貨嘅
下面就會彈取貨資料

直接去士多 排隊買， 今日下晝見人可以walk in 買機

咁我係上網買完去 store pickup嗰種

咁即係仲未有walk in
其實佢係咪吊人胃口 明明有貨都話無 聽日先黎 我就唔多信開鋪先運過去當死賣

由8點叉到依加 30%去到82%
感覺上好似好慢咁

有啊

我揀左啦
不過IFC APPLE STORE CURRENTLY UNAVAILABLE

打字無震動係點解

想問一個弱智問題 iPhone第一次叉電使唔使差足幾多個鐘 或者一定要差到100%

正面望個mon同放係枱上面望，顏色有唔同，係枱上面望就藍啲，係mon貼問題定mon本身係咁？

我都係

好似唔見人講金色

唔記得咗11跟機係祖傳5V1A慢叉？

機場有貨

琴日walkin買咗兩部256灰

真心咩 頂唔順咁嘅速度

又唔係倒水
xs本身都幾耐用
不過呢部差不多咁

11Pro同11電量差唔多，我無用跟機快叉只用跟機線直插電腦叉都唔慢反而仲快過之前7Plus

Pro 用快差真係快喎

我個friend今日都買到兩部256白

即係~22個鐘？

但係popo green都有咩

痴左mon貼？
我都有呢個情況

#me too

想問下有咩方法唔禁電源制可以熄mon

聽朝6:00㩒任買啦

電源制有問題？

assistive touch

痴咗
今日都好似有見其他人講過呢個問題 有無mon貼都一樣情況

輔助使用 果個白圓圈, 其中一個功能可以SET 鎖屏幕

硬係覺得好似唔係好順手咁

等30秒

正常用唔會好feel到嘅
喺音樂game就頹到唔想玩

廢緊成日禁壞佢

thx

但你未壞就唔用粒制同壞咗有咩分別

有機會係ios 問題
我iphone 8 上個月上左ioa13 beta
之後完全打唔到機
個multi touch 有問題
玩傳說對決 行緊個陣係出唔到技
落番12 就無野
惟有等更新

1. 而家apple store係咪無現貨? 要上網訂再去拎?
2. 用緊6s. 想買Iphone 11. 之後比6s屋企人用. 屋企人用開android. apple store應該只會幫我用 6s transfer 去 Iphone 11? 做呢個動作耐唔耐?
3. apple store應該唔會幫我用android tran去6s (其實主要都係tran 相)?

屌 我x兩年都冇壞 你依家已經當佢壞

你地睇設定個到呢
個保養係唔係簡體

一樣 覺得個mon好似冇咁靈敏
有時噤左但冇反應

屌係

咁無計
望就望佢早啲出更新

個震真係雞到拎住都唔知佢震緊

我搣左mon貼就冇事
屌之前都係因為iPhoneX Touch有問題先轉An
而家又黎

有無手足試過用新果個充電叉X？
其實有無危險呢？

問個弱智問題：如果聽日6點我係aos訂機去士多拎，用fd張卡畀，咁拎機要唔要卡主本人先拎得？

想問下，pro max如果用左apple 皮套，仲用唔用到全版玻璃貼？

有冇人d msg係唔識彈出黎 講緊我上緊連登個陣 要禁入去先知有人搵我係咪ios13問題
平時熄mon就有彈到

1.有現貨可以walk in 只限popo green外三隻色
要排隊先買得
2.似乎你部機run幾快
3.會幫你搞

無 趕時間嗰陣我直接用iPad咁高w嘅叉電器叉iPhone都得 唔會有問題

同問 因為我都無卡
btw我見Apple係寫個單嘅人名要同身份證一樣 張單寫自己名應該就得？

等人答 唔清楚

有無其他人都係？

之前部x 一直都係用ipad 30W 叉
快好多 無問題

有無人發現live photo 播個陣，last 一兩秒會lag 一lag 張張都係

我都見到喺

唔知聽日幾點開，或者打個電話問下點搞順便問有冇得walk in買現貨

本身諗住出Popo綠，睇完實機即轉白色

唔知點解

正常用都有d 唔靈敏, 有時要禁多幾次先有反應

唔駛 跟apple id

借用巴打張圖,
我幫我女朋友整完backup落機度,佢係就咁出呢個畫面比我
"繼續"跟住就set faceid
set完又彈番去呢個畫面,無限loop
有冇巴打有解決方法??

定係要再回復完部機,backup多次??

thanks

原來怕個鏡頭會好覺眼，睇順左又冇乜野

唔需要 宜家所有smart phone都唔需要
因為已經唔係用舊式嗰啲電池 新嘅呢啲唔需要

Silver

有啲咁嘅事？最大啦？

睇黎ios13真係問題多多
我宜家最擔心個mon會出綠線

Serial number IMEI 呢d咁私隱既野都放上網

部xs max放到幾錢？

可唔可以問埋popo green有無得walk in等報告 唔該你
btw今日啲store咁早收嘅

今代買金色一定唔會撞

我仲考慮緊
銀白嗰條邊係咪真係好容易甩油？唔用套的話

今日去APM下晝5點無貨...叫我聽日再去...
唔該哂!
btw, 唔叫popo會唔會好啲呢..................

大間嗰啲可能會多啲貨
你想要咩色

銀白條邊好似冇上色，應該會花但唔會甩色

第一次叉電應該要等幾耐？

黑色.

叉過夜

滿咪得 宜家呢啲電池已經唔係舊式電池

點解成日唔想用佢夜拍模考
揀左關閉 轉個頭又幫我開返
影緊郁既野 比佢搞到走哂焦
有無解決方法？

滿都唔使，而家鋰電池最忌過充過放，最佳工作電量係 20%～80%

綠色應該點都要上網㩒

今日買嗰陣個sales影低咗個機盒連serial number
係咪唔正常

希望下個版本有改善

搭單問用tap & go 去AOS訂係咪都得

似乎係新三指gesture引起

今日walkin到256 popo green

應該咁講，係銀白色先唔會甩，因為跟本冇上色

脷申：用緊Pro 銀白色

係咪得士多先有齊色？睇過幾間分銷都係金綠

拍片係咪預設已經4K?

No

見到了 要入setting到教
利申 an轉會 第一部iPhone

正常 要active 部機

今日換左綠色，磨沙玻璃真係好靚
不過換資料過左大半日，岩岩仲要卡左係更新完成，Google爬完文原來係IOS13問題，對APPLE有DD失望，一換新手就即中BUG

通常第一個iOS 都會bug bug 地，雖然唔係藉口，但好彩既係User 太多，好快會clear

近一兩年用戶體驗真係差左少少，真係多左hang機情況出現
多年ifanboy希望佢之後生性返D

會,行過珍珠奶茶舖就會

個鏡頭又話無縫切換 睇條友每次去到1倍個位就明顯跳咗一跳

叉電+3.5耳機窿大家用開咩轉接
belkin 3.5 mm audio + charge rockstar 好似唔多好風評

咁3粒鏡唔同位轉鏡近野一定好明顯會唔同位咖鏡頭視角上

銀色個apple logo好似消失左咁

我發覺我部Pro開機要㩒實大約4-6秒先開到機，比我以前幾代慢左2-3秒，想問大家有冇呢個問題？

依家收XS max2手係咪好傻豬

銀又好綠又好,寧願揀多兩日, 要部自己唔會後悔嘅, 好過買完鬱住鬱住話哂日日對住呀

用緊XS Max，岩岩轉用11 Pro
唔知係心理作用定點
覺得電量好似無咁理想
想換返11 Pro Max，但又唔想用返大部

黑真係屈機

已入手

Same

max 大電D，好正常je

新手一問

其實以前5W原廠牛, IPAD牛, 同依家快叉有咩分別?
IPAD牛同快叉會唔會傷舊電? 如果唔會, 點解D人唔轉晒用IPAD牛/快叉??

真定假
邊間分店 你要幾早去排？

有冇巴打用緊air jacket 加閃魔鑽石貼？ 會唔會貼唔到塊閃魔落去 始終我驚air jacket 包得咁貼
搞到唔敢買air jacket住

尋日朝早256 64任你買

巴打係咪想收？
我放緊

理論上ipad牛充電話會快D , 無論咩機都會
唔受快叉既機電有機會死快D
但以家pro跟機既C 插 會再快好多，
一來C 二來W 大
如果個個都用ipad牛 成本仲大，
D電部部機仲易發熱同壞電

正常 ， iphone X開始都係咁 但同樣地開機
仲快過iphone 8後既機入主畫面

以家訂機可以入 取貨人資料

Ex: 父屬卡 + 你Apple ID or other , 入到去有資料打

取貨人姓名 email , 入返取貨個個人 就得

記得ID card 寫咩名就入咩名

Max電容大D
但因為A13 問題 正常黎講11pro係閒電左
兩者電應該唔會太大具別
你會唔會有好多Apps背景作業開住

細機快一個鍾 同max比

巴打，想問無跟身分證個英文名入，例如入咗Peter Chan。但身分證係Chan Tai Man，係咪攞唔到貨？

即日訂即日去apple store有貨攞

比係人情 唔比道理

佢已經話ready for pickup
去到又唔俾咪俾佢玩死
之前買過條線，佢都照俾我
希望今次都俾啦

以前就一定唔俾 你個名都打得錯無得怪人
依家如果貨多就可能賣人情

仲有order email 可以對返既
禮貌D 都會比你

希望成功
Thanks 巴打
依加cut又要收15%
夾咗喺中間

個名係之前入落，唔知係咪跟部機個setup？

邊間store？

同問

琴日觀塘apm walk in買

第一日睇完發佈會就決定買白

唔知tst有冇呢

其實除左金色，其他3隻色都幾靚，應該都唔會後悔既
但係有時見到d人諗左好耐先至揀到咩色， 但最後⋯ 加套加殻

利申: popo 裸跑

若隱若現

多唔多人買64g

自動調節光暗長期好暗唔夠光有無得搞？

真係任訂
岩岩鳩禁已經轉頭有得拎
簡直是用家之福

元朗白

收白色pro 64gb

要有折 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

都幾唔夠用 成萬張相

直接熄左佢咪得

我有nas可以定時定候做Backup既
但最麻煩係啲撚樣用whatsapp錄音霸哂啲位
同埋睇番原來而家啲App都幾大
所以我有少少後悔入左64

我通常唔會過返啲data
舊嗰部都只係用左40幾GB 64應該夠我用
btw有啲for iPhone嘅USB用嗰啲咪得

有無pro 黑色 既巴打
覺得點?
我有色弱 現場分唔到黑同綠 但上YOUTUBE睇又分到

唔知點解咁多人話POPO 綠正
銀白越望越靚

有冇人試過 night mode
想粗粗地買部去影極光

上番apple個網可以check邊間有貨

效果幾好
但極光咁難得有得睇我會買部相機去影囉

唔係好識影相 純粹想用電話影 方便

金屬邊軟殼會唔會扣花 條邊？

有冇人賣左二手機？ 賣先達定用家？
有冇高過呢D先達價？

本身想買黑，睇完實物即刻入手元朗白

all in元朗白

而家先達Max 256 $6000左右

岩岩做data transfer 個陣見到同枱另外幾條友都買左白

請問知唔知x 256咩價位？

新機一出日日跌

處理中 2/10/2019 ～ 10/10/2019
係咪可以cut單 refund番？
之後即刻去現貨買機

cut 到就 cut，快

Cut左，佢之前好似已經收咗錢，係咪會refund番

當然

個apple皮套好就好用
但成日覺得底邊無保護好唔安全
好想換nomad皮套

有無用緊原皮既講下意見，或者用咗一年既你底邊有無花？

一陣一點又一城拎，popo green 256 gb

用緊nomad 不過係active果隻

唔趕就用慢叉，快叉一定傷電池

4鏡頭同時可以用 果個係咩app

11 pro買已經係18w charger

琴日問咗間8Plus 64GB得2550

收機佬真係
今日去鴨街再問下

大把現貨 除非你指定要popo綠 pro max 512

Nomad第二日 底皮已花

我試過可以，但要即場改返啱個名，Apple ID

要set 曝光同快門，唔知Iphone 夠唔夠勁Wor

永經典有乜分別？

咁11pro 用ipad 12w charge 會唔會傷？

皮就預你花有歲月痕跡啦

有冇邊度高價d?
剛check 先達fb 話xs max 256 =$5900

PoPo green

剛睇fb 得$5900

但係愈摸愈有皮感 好正

講真綠色有時睇落似黑色 唔似Apple個網啲相咁鮮明

Active 好似係防水
所以摸落去同普通皮有啲唔同

同你一樣

綠色唔係唔俾walk in咩

本身想有6500 ，睇怕都無了

趁今日放假去買
放水比較好？買咩色？幾錢？

我平時擺褲袋驚焗到有汗 所以買防水
我買左黑色 398

好柒地喺apple store買錯iphone11 pro嘅case,但我係pro max
298蚊買返黎,有冇人兩舊水要左佢

如果呢件事唔係發生喺我身上,我都一，定會用盡力恥笑

但實際size應該幾乎一樣吧

btw,問返apple store,有冇得換返？

要

今日有冇巴打walk in到max popo 256

有無人知銅鑼灣Wilson會唔會有iPhone 11pro 現貨

抆SIM，熄wifi，無記錯呢個畫面係可以掃control center落嚟。

睇你接唔接受到個三眼仔鏡頭
我由3G開始已用開白機但越睇個三眼越不安
今次用popo綠好有新鮮感！正！

我都買錯咗 不過我係網上訂單 退咗85%款

網上買退到咁好🤔

唔肯
20號studio a買有問題即去士多都唔比換
staff講明如果喺佢哋士多買touchwood有問題可以換到
其他地方佢哋買無能為力

其實你可以去買左gift card先，到朝早個陣咪可以用gift card 黎比錢，就一定攞到綠色啦

用緊11pro咁多個鏡頭成日驚會hi花咁

喺， 面積太大

我都係

同埋塵攝住咗好顯眼 強迫症要抹

你地fb 睇完片 拉返落去會唔會變左黑色 出唔返去，要熄app 先得

唔會啦 對電池仲好d 如果你唔趕時間

原來可以咁？
但係已經買左啦去緊攞

尋日發現買錯左mon貼 之後拎返去士多佢幫我退左

叉電都幾慢 有無咩推薦。

我覺得睇睇下順眼左
用緊銀色

三眼仔無問題
單純諗緊要popo green定銀色好

綠定白

綠

正常， 冇出現問題

太空灰冇煩惱

依家終於有walk in嗱？btw恭喜絲打有得用

尋日已經有

點解我2021年9月19既

18 sor

唔知有無啊 我上網訂

尋日去嗰陣都仲同我講綠色無walk in

綠色就冇計

咩意思

咁即係係啦

iphone X 係咪可以trade in 換11 ?

果欄ok 但價唔靚

果欄係指邊到
大約價錢幾多

USB C 18w都慢？

有無人買爽衛訊個set套同mon 貼，抵唔抵買🤔

原來無quote到巴打個msg
我想講我ac+到期日係18/9/2021

pro個電池真係差過pro max好多
買pro既要留意返

鏡頭藍寶石黎

唔明你係胃信買，開機有問題點解會賴落Apple store度
梗係唔會換新

岩岩去studio A睇
隻銀真係唔多掂

去睇極光盲帶相機啦
你特登去都未必睇到嘅野
一生人都唔知有無兩次

我用iPhone 7都影到
如果要影用翻相機喇

我有個殼 想要1舊水放比你不過無盒

唔知今日有得walk in 256popo green pro max未呢

今朝6點開到依家，apple store 即日訂即日拎

Iphone x tradein 個價有無人知

X 銀 256 衛訊琴日報價$4300 最後trade左$3930

#teamsilver

想問做data transfer 要點？
放低而家部機？

你是但話有精靈俾錯你得唔得

收到 去睇下價位先 岩即trade in

想問衛訊係咪冇得就咁賣機？

一定要係衛訊買先可以trade？

坐係store度呆等d 精靈做setup

其實如果個蘋果logo明顯番啲嘅話會好好多

有無人個望遠鏡頭比普通鏡頭黃

On9
鋰電池都冇記憶

等更新喇，三個鏡頭色水都冇佢吹咁統一

有冇人個pro max芒有d黃

我都分唔到係影出黎好黃定個芒本身黃

本身都黃，因為近6500-7000k

知唔知大概要等幾耐？
我本身部機有40幾gb野 icloud俾緊20蚊個月

大家有無依個問問，我有。。。

預一粒鐘內

係咪而家部機都要上13先得？

如果你使用現有的 iPhone 來設定新 iPhone，而兩部裝置均裝有 iOS 12.4 或以上版本，就可以使用「快速開始」功能提供的 iPhone 轉移選項。這樣，你就可以透過無線方式將所有資料從現有 iPhone 轉移到新 iPhone。

胃信無晒256 pm

我無痴mon貼都係咁
研究到3隻手指同時禁落去會有copy and paste之類既shortcut整到你炒，暫時未有得disable
但我用返2隻手指都成日炒
唔知係用開6s未習慣定點

你係幾指

下年有2月29囉

四指玩太鼓

11pro耗電有冇巴打部機都係咁

想問下有冇巴打玩過連雙藍芽？
分享音樂都係搵唔到其他藍芽

咩黎未聽過

點差法 相比係差 但係都應該足夠應付一日需要？

Sorry 我講得唔好, 琴日點幾兩點起身 用App睇見到間間都有得pickup, 之後就好快買咗 3點幾去拎
拎機見到個鏡頭有塵, 即場開多部俾我添

有無人部電話好似琴日啲巴絲咁個Apple logo唔對稱？希望係光線折射

好耗電？啱啱攞完機做左初步setup
睇下點先 希望唔好啦

有冇人11pro用無線充電果陣會差差下冇反應差唔到,重開機之後又差到但過多陣又差唔到。

利申：琴日先買

鏡頭入面有塵？我唔記得check呢樣嘢啊
返到去先發現咪無得換？

想問下大家用18w定用返以前個舊5w去叉

20拎機，一開部機花，store話唔關佢地事，冇得即場換，要打上hotline，退完機再等多兩星期先換到

11pro睇片睇netflix係咪可在直出 1080p HDR?

唔係掛，我仲諗緊買佢架喎

Wilson好似$4300

唔見佢有講 我trade in $4300

Pro同xs max差唔多電量
我xs mas 朝早7點用到下就6點得返30%左右
而家pro max 仲有50%
我少打機 如果打機多嘅pro應該唔夠用

Pro max 一日一叉 訓前插電腦usb慢叉

Clublike買機 好彩冇事

想問下蘇寧果啲電器鋪買同apple到買有咩分別
見蘇寧信用卡有得平幾百
但保養果啲會唔會有伏？

邊有得咁比A13 battery efficient左

冇記憶點解你越用越短時間呀

Iphone係可以高過1080

因為損耗呀柒頭皮

係
反而xs玻璃面
銀色就靚
不過apple logo就好多指模

Xs銀色
11 pro 深色好d?

包皮你就損係兩面電極每充放會越來越多野堆積令佢效能越來越差，越快叉越快厚

應該唔會嘅得佢個size最fit

搞笑
XsMax粒電我用慢叉唔見得冇損耗
想粒電耐用就唔好邊叉邊玩就得

得罪講句你而家d手機頂盡1-2年都換架啦
頭一年壞電有保養，點解仲要戇鳩鳩去保養粒電
呢個係一個反智行為囉好冇

same here

講緊顯示出黎啲色比較黃定個塊玻璃黃黃地？

如果唔係倒水電同埋用左兩年幾想要啲新鮮感 我其實未必換 今代功能唔算太吸引

原先個mon

物理白

尋日問咗精靈， 話喺正常， 同埋demo 機都一樣， 唯有習慣習慣啦

姐喺 正面睇mon偏黃， 側面睇mon個顏色就正常

Apple嗰啲防窺mon真係好勁
真係完全黑到好似無開機咁睇唔到 同之前用開嘅兩回事 唔排除用耐啲效果會較弱

好肉痛 好貴塊嘢

以前好鍾意用
但有時影相拎唔同角度會睇唔到
所以放棄了

搭鐵隔離啲仆街真係好撚鍾意望

用iTunes 將舊機d野過落部11 pro度之後卡左係更新完成
唔比㩒繼續可以點解決？

係咁

agree, 我xs max 256 正常用，宜家電池寫得返91%
諗住今年換11 pro max

我轉鏡頭之後黃咗 應該鏡頭有事

有咩慘得過白色換完綠色之後, 而家又開始覺得其實白色比較靚一開始無揀錯

唔會 正常角度睇同普通mon差唔多 隔離睇就真係完全黑左 真係勁過出面嗰啲

好彩我等 如果唔係變成下一個你

可能我少用 用咗2日得用咗2-30%

好 謝謝

恥笑開始

咩名張貼？

係都好,可以交換

B開頭嗰間嘢出嘅 唔記得咩名
我攞機係Apple store買埋佢即場幫我痴

app store個google app個簡介係簡體？
係我唔正常定點

belkin

belkin.....
但係個張唔係玻璃貼....係唔係???
防窺有冇玻璃貼???

防窺一律玻璃
未見過唔係玻璃嘅可以防到

哦....因為我未用過防窺
THANKS

點解換

個mon好黃

落雨嘅話水珠會明顯

百佳個d機點掃apple pay 呀？
部機set 咁低face id 都對唔到塊面

官網唔見有pro 防窺mon貼買既
定三百幾個隻已經可以防窺

掃完face id 先放落部機到

Faceid咗apple pay先，然後再拍手機落去唔得既咩

唔可以，即開有問題都只可以去genius bar
就算以前免費退機都只包store嘅機

11 pro 防暴綠 有無機套推介

想問下買左新機，點先可以申請到apple tv 免費一年？。？

無知想問下係咪要用番舊iphone d線先連到落pc
佢跟機個條唔係3.0插頭

睇落一樣喎，我用xs max 一齊睇

我都係用呢隻

想問快速開始依個係咪成部機會一式一樣轉曬過去 還是都係要icloud

其實有膠版

由18分鐘開始睇:

我覺得影極光應該幾方便，腳架都唔使帶。
當然你可以話拎得成皮嘢出嚟買部pro啲嘅相機都得啦，但前提係你本身要識影相，Apple就叫好買機送技術咁囉

防暴綠冇得walk in

有無巴打都係咁

兩隻黎 一樣價

插落部電腦嘅usb-c頭咪得

睇緊甜品唔想隔離睇到？

買條type A usb 啦

網上寫係靠藍芽轉移

利申自己實際用過，無用iCloud
11 Pro iOS 13 吞 XS iOS 13

一式一樣過過去，包含app 用戶資料
再靠wifi 下載返app 本體

即係藍牙過完d 資料，新機要connect wifi 先慢慢download app?

有冇人知點整

響YouTube 睇左，係經wifi 再download返 app本體

我係喺9月13號晚落訂單
自己心急 衰戇鳩 睇錯咗
同你一樣 買咗11 Pro嘅case
但個App喺14號嘅凌晨依然顯示住咩：目前訂單無法更改 如須更改單 請於數小時後再試
點知14號起身 已經轉咗準備出貨 即係無得改
Apple官網話星期六日都有人聽電話嘅
但訂單個電郵又話星期一至五先有
我星期六日都照打咗兩日電話 有理無理 無人聽
於是星期一返到公司又打 聽咗成朝音樂 終於有人聽
我解釋返話係我睇錯 但你哋都無比機會我改單
後來佢叫我照收咗件先 佢幫我mark低咗 話到時打返上嚟申請85%退款
我以為佢會係速遞 點知個case用郵遞 同部機分開比我
好死唔死 我地址填咗公司 本來19號會收到
但一直未有 部機都收到埋
問過晒同事 有無信係比我 或者啲去郵局領取嘅卡仔
都無 咁我咪又打返上去Apple
個小姐話有機會派件唔成功 到時會退返去佢哋貨倉
佢直接幫我搞咗退款先 話如果我遲啲收 比返佢哋都得 畢竟郵遞呢啲嘢會有delay 第二日已經見到銀行有嗰筆退款
真係幾多謝佢 我都承諾咗萬一收到會比返

極光其實上網google都大把教學啦

其實不論itunes PC 備份或iCloud 備份都只有app 的用戶資料
之後都係靠iPhone 另外下載返app 本體

之後官方會再有詳細資料
而家未有

題外話, 有冇得Set Faceid 後再入Password 先Authorize ???

利申: 6S仔會轉11pm

終於連到MBP

Wired Fast Charging VS Wireless Charging
邊個對粒電好啲 有冇人瞓覺用wireless base station差

無啦啦check唔到訂單，係咪得我係咁

反問你，你6S 有冇得set Touch ID完再入password?

巴打我揾黎揾去都揾唔到

咁我啲note使唔使擺哂上icloud先？

冇

純粹個人意見, 個人覺得Faceid 唔小心 Authorize 既機會係大過手指, 如果可以Faceid + 6位數字Passcode 會安全D 同對用家影響不算好大。

你真定假

咁解釋唔到點解Xr 都無得撳即日拎機

唔緊要

通用嘅 佢俾我嗰隻都係上一代機嗰啲黎 其實根本無分別 348嗰隻已經係防窺

果斷透明

唔使

都唔記得有啲咁嘅嘢

邊度整同埋幾錢

覺得唔會唔小心 authorise 既話
請將 ‘使用 Face ID 需要注視螢幕‘ 設定開啟

唔記得左有呢樣嘢但係膠其實都係整到似玻璃咁 有厚度

Apple問題google好多嘢都殘體字

即係咩

要自己入去set 自訂加功能

膠好似3m出先

有冇人用過apple入面買既普通mon貼？有咩特別？值唔值得屌番張

可以去試下摸下 寧願你係佢嗰度買
出面都幾十蚊張 幫你痴仲要收幾十蚊

想問 11 pro 個芒易唔易花，痴唔痴芒貼好

嚇死我以為自己ac係入咗殘體士多

apple士多 348個隻 琴日買機佢介紹我

痴貼 裸跑

想問開4鏡頭錄影係咩app

唔係黑邊全屏

Ok! Thanks bro.

隻貼 apple 官網唔見有 support 11 pro

我都係 啱啱整
btw你可以係setting check下自己係咪支那app store

Apple 好似得max 先有防窺嗰隻belkin ?

痴貼都叫裸跑?
你on撚9?

問staff 佢係攞上代機嗰啲俾我 好似係
其實單純係包裝個名未update 根本今代啲機正面係一樣 無變過 通用嘅

我就係11 pro用緊呢隻貼 正

痴左貼仲叫祼跑

半祼囉 咁撚惡

半裸

唔係 我細機 用緊belkin防窺貼
同staff講 佢會處理

邊個位睇
啱啱轉用iphone 唔太熟

setting
iTunes和app store
應該會見到地區呢樣嘢

啱啱睇咗 唔見有地區呢樣野

sorry, 唔明喎
我由個袋拎出黎拍埋部機度，
佢先叫我face id.
亦都試過開定部機，之後先拍埋去
佢都要我face id

真心定弱智

Faceid前要double click電源掣
會唔會咁唔小心click到連續兩下

自己打開左wallet app / 設定襟兩下側邊按鈕會打開wallet app
authorise 左先

🤔直接開app store拉落最底望下

其實除非你setup嗰陣地區揀支那 如果唔係正常都唔會轉去支那

拉到最底都係得個為apple id增值 贈送禮品個d
我無set支那 我set香港 咁應該無事掛

無事啊

絲打嗰部咩機

我係巴 11pro

右上角自己icon
再禁入自己個名度

大中細機都有
磨砂
普通玻璃
放偷窺玻璃

有冇貨就好難講

屌我都係咁
抆SIM 唔得
control centre 拉唔到落黎

竟然可以咁撚大個bug

設定 > 輔助使用> 輔助觸控 > 開啟 , 開左就會有果個白圈
然後再係 輔助觸控 > 自訂最上層選單 > 可以加減 功能, 有一項係 鎖定螢幕
咁加左之後, 你就可以按果個白圈, 再按鎖定螢幕
咁就唔使按實鈕鎖屏

我見到個國家和地區
禁入去無show自己咩地區 只係得更改國家或地區

整到了 thx巴打

簡單啲
你見到app store係繁體中文一定唔係大陸Store

我痴左

好似可以set face id 後再double click 右掣

其實新開嘅ICLOUD AC...香港區唔會係支那SER??

有冇地方有popo綠256gb

尋晚叉100%今朝淨係上陣連登ig就75%

除咗google app個簡介係簡體
其它都係繁體
咁應該無問題了

法國11pro個mon係黃過Xs

如果你真係擔心嘅
去到頭先更改國家或地區再咁入去
揀返香港
如果冇/已經剔左香港就安心啦

Thx巴打
真係剔咗香港

唔該哂，呢d 就係有用既討論

打斜望就正常
點解會咁

將電話上半部即鏡頭位拍埋去
見過有人拍中間位感應唔到

想問下備份完無限boot機要點搞？

好彩香港無事

唔會 驚嘅話就開美國

官網啦 朝早實有

想問相片櫃點樣可以自動分類
即係我係whatsapp dw嘅相佢會自動開返個WhatsApp pic嘅分類 ig嘅相會開返ig 嘅分類
依家無論邊個app嘅相佢都今淨係放返落最近相片到
有冇巴打可以教一教我 第歌年轉會iOS

發覺有時開相機會漆黑一片 係咪ios13問題

玩apple store demo 機兩部都係甘，軟件問題
等13.1

same 要load一兩秒先得

一訓撚醒, 冇撚哂電
利申訓前有7成左右

有無人覺得 pro機有時明明已經禁咗落去
但都係無反應

無3D touch係咁

7+上11pro
唔知係個芒黃左定係鏡頭黃左
D色全部偏暖 點好 有冇得較返做冷色

唔是講笑

打打下字 明明禁咗落去都無反應

打側睇又冇事

試左 錄影緊唔會有依個問題
係未錄影果時轉先有

有冇人幫下我

快搵天才睇下咩事

我set到個moon最光都覺得好黃同暗
係咪set錯野

我有同感
望番部7仔好似重靚咁

你細心睇下，錄影緊嘅時候，13mm 去26mm嘅時候，位置係有少少唔同，冇錄影嘅時候更加容易睇到

有冇巴打知個最佳化電池充電點樣可以令佢充到100%

打側會白返

係咪因爲開咗true tone呀？
想當年我部6s都有呢個問題
熄咗就解決了

巴打點set 可以叉到80%停?

咁誇張 依家我熄左個background app refresh

新開嘅話一係開美國、一係就台灣，點會揀香港...

屌我都係咁 係咪個mon特式嚟

樓上有圖, 我都唔知點解會咁

我都係新開係香港

咪就係開左個最佳化電池充電囉

iOS 13 or 13.1 beta？

銅鑼灣專門店關左門

我部11 PRO MAX 連wifi, signal 爆格, 用完一輪之後熄mon, 行開一陣返黎再用果陣個wifi會disconnect 左

有無巴打都有咁嘅情況？

我開左都係照叉到上100%

可能我新機

13

諗住攞落去 apple 到定升上去 13.1 睇下點先？

可以卡+cash+gift card 都得

大陸icloud好獨立於比佢地用既雲端
你係香港想用都用唔到

Me too

唔怕一萬
只怕萬一
新 AC 嘅話我一定唔會考慮香港

可以set ，輔助使用 觸控 3D觸控入去調下

我 pro 機無事，仲要係長時間連住 VPN 都無斷到

p.s. ios 13.1 beta 4

有無巴打知鎖定畫面點整走佢？

有無睇到咩Apps用得最多電？
覺得真係好有問題無啦啦跌電 拎去天才

Up to you

Kill 左個Apps佢

全港6間收8點

開美國ac嘅話如果買app會唔會貴啲 消費稅之類

Camera (Audio)

應該對比度高左+A13 顏色控制方面
部部11pro都咁，
顏色係比較偏暖，唔慣就入輔助使用調色

你開左錄音機？
相機開住錄片？

用咩無線差電好?

簡台灣做地區咪會轉埋iTunes store 變台灣？？

拍埋去部舊X 真係明顯黃啲

係咪死症黎

自動分類...

Whatapps你揀自動下載or whatapps 襟儲存 會有個folder 係 for whatapps..

你想自動會分類應該暫時未有咁智能，
你要係all picture 個個folder 自己加相入 你自己建立既相薄

例：ig save左相擺左係 all picture , 你要係all picture 到選左佢 再擺入自己ig folder

希望幫到你或者有玩開相朋友幫你有無其他app介紹

咪貼啲蝗出嚟啦

無乜所謂 但建議搵香港有代理跟3腳插既行貨
起碼有事有得追

揀7.5 w 以上

屌 真

無錯 ，跟帳號走

係咪岩岩過完機，
做緊index?

入輔助使用調
如果想追求真相 有時間可以試下用11pro影一張相
影完擺落電腦睇
睇下影出黎會唔會一樣偏暖色，
如果都一樣 等更新吧
睇下會唔會系統方面有調返色

Sorry唔係好識 即係朝早去排隊？

用緊三叔企係度charge 果款
方便一邊差，一邊覆message

11 pro 有
一影燈就見到

跟據黎兩日開賣
6點起身襟 可以襟到綠色+pick up

Walkin入鋪買無綠

Pick up係即日定點

頭先用返iphone 7試
其實一樣

冇呀, 咩都冇開過

晏晝過機, 凌晨倒水, 唔太肯定

即日 ， 揀完型號 最底show 送貨日期，隔離有Pick up store , 揀地區

熄晒apps ?
你可唔可以post電量使用apps個圖睇下

有無人X轉上Pro Max 覺得點？
有啲心郁郁想轉

用Icloud 過？

充電用返跟機18w 插？

人人睇法唔同
建議你去摸下實機
今次霧面，銀色算差
呢個係我個人意見

睇過 個logo係咁多隻色入面最唔顯眼
就算近睇都好似消失左咁
反而深色既都仲可以睇返個logo

Wide 係未偏黃

條邊粗過X，換唔落手

有冇用開x or Xs 轉11pro 覺唔覺厚咗好多同重好多? 因為厚咗0.4mm 同重10g, 想知長用手感

重咗

反正舊design前面先有分色
依家都無
我都無咁執著白
應該買灰算

唔該你 ok 了

唔想po圖
用左陣相機 (幾分鐘), 但就count左全日6成電

唔係, 就咁舊機放隔離

厚呢如何

X 轉 11 pro
我自己唔多覺

X轉Pro Max
厚唔太覺

Pro max明明仲厚啲

事實係d連登仔見人上連登都好似發現新大陸咁影鳩人

yes

有冇人部機已經落過水？落緊去玩唔知買唔買防水套好

出師不利11 11 pro條邊已經整花咗少少

唔怪得 thx

先達收iphone x 64gb幾錢左右？

有無金色機用家
見無人揀金色 好似好冷門

Face ID有無得整unlock完直接入home screen？
唔想次次scan完又要向上掃先有得入

有冇人知呢款芒貼香港有得賣未？

睇落勁過 Belkin InvisiGlass Ultra
而且仲平過 Belkin

星際見過hoda

無得改 可能將來有

我都見過，但我條link嗰款係新出，康寧授權 0.33m 芒貼嚟

其實想知手機嘅電點保養先會好啲
個電池冇咁快跌
係唔係要得返40之後叉電定點？

佢長按個app嗰陣會 的 一聲之後彈嘢出黎俾你揀
可唔可以整走呢個聲？唔想次次一㩒住就有 的 一聲 好煩

唔該巴打
下面仲有個問題 想問你知唔知點整？

打字用emoji點set 唔係memoji行頭

我依家就係要調色用

我一路都係用開白機 上部x都係 但睇左2年都唔慣條銀邊 換左popo綠

Popo綠定space grey 好

之前又話可以有兩張sim卡？點解搵唔到第二個位可以放

底面兩用

Um...
個下可以整唔識震 觸動回饋，
但想無埋聲無得改，除非靜音或較細鈴聲

今次部機反而覺得銀色邊冇問題
都係個logo消失左咁

應該入左表情符號個鍵盤到 無得轉位置

希望新update 有得揀整走佢

正反面

去睇鋪頭啲機都係黃
同11擺埋一齊就好明顯黃過11唔少添
唔似係單一機既問題, 應該全部都係咁

hoda一定係買真3D 佢D 2.5D冇curve條邊冇咁滑

佢隻 3D 會唔會用唔到殼

我有熄左震動回饋
但係都係有少少超輕微嘅震動係咪仲有嘢可以set

唔知你用邊隻殼喎 我xs用磨砂薄殼都照痴到

設定 輔助 觸控 熄左震動模式 ，即話地震海嘯通知個個

抆走張sim 之後行去連唔到wifi 既位就可以

我用呢隻

space grey 個感覺好D

個三眼冇咁突出

應該都得 我記得我7plus嗰陣都係用hoda 3d+air jacket

防暴綠都係

巴打個case咩牌子 定係普通透明case

本身都打算買綠色
但係用左黑色iPhone 8年
最後比錢之前都係轉返黑色

幾草嘢送埋玻璃貼嘅淘寶嘢，勿屌

想問各位11pro灰/綠 256walkin有無貨？

有冇師兄救命
sony轉會11pro 用佢個 轉移至ios app 不停話未能連接裝置可以點攪

有冇手足部新機有個內置app叫奇趣拍
但係開唔到 又Del唔到

利申Pro

無喎

你邊度買？

準備自動送中

我個部都有，唔知乜野嚟

巴打個WiFi shortcut 點樣整㗎？

部11pro間唔中用用下發熱，但只係用緊whatsapp同上下連登唔係打機，有無其他巴打都係咁？

實物睇pro黑仲靚過pro綠,
加上我覺得隻綠根本都唔明顯,pro黑個背黑黑灰灰仲靚
最後決定入pro黑

好似幾好

上網down

有冇巴打知

起14號訂左部iphone
一次過扣左數 加埋 applecare+
今日冇無無又扣多1899

我等佢真係扣左數先搵apple
利申 第一次訂apple

pro max?

有冇link?

用左幾年黑色今次終於轉其他色

隻綠色似灰...

請問有無ANDROID工程師轉左會用iphone?
感覺如何？你知啦android咁多野玩。會唔會好唔慣

想問用雙卡 會唔會好食電

有冇人個前置鏡頭用Snapchat嗰陣時錄影zoom埋自己到會卡下卡下

會

無知想問 以前啲叉電器可唔可以照叉部pro max ？

得慢叉

手機仔 或 肥仔開倉有賣
MK 金魚行都有
9-20蚊

認真 拎去Apple store 啲staff會幫你

點樣開拍片夜晚模式

又嚟? xs唔係有呢個問題喇咩

Pro max個相機防震真係好好

怡家用app睇 無得pick up
好想聽日有

唔知點解個mon好似偏黃咁
邊到set返正常

係photo mode到長㩒個影相制 再lock住先開到

有冇人試過部機gps方向錯左
我今日買 差成180度咁多

xs max 係咪唔洗換

開左true tone?

點解仲未收到已出貨既email

我部機係21/9 都係20號夜晚7點先收到出貨通知

條新線無usb頭？點插電腦

買

Sor追唔切post

有，將條線嘅usb-c插落電腦

明智之舉

唔會，正常使用

memoji可唔可以停用

same

電腦無位插usb-c 個頭

有冇人擺台面 face id解唔到鎖
要我拎起先解到 其實有冇得搞
會經常擺台面用..

Popo綠同灰真係好難揀
如果去到拎機想轉返灰色得唔得

習慣下

pro定pro max好 好難決擇

無得解 所以我好懷念 touch id

😩😩

咁有冇左或右手邊一掃就返回上一頁呢個功能

係咪可以用staff discount啦？
咁快？岩岩出咋喎

唔係個個都有嘅咩？
我已經delete所有無用嘅內置apps

我部機個鏡頭 反應有啲慢
現實已經由左到右快速掃一次 個咩mon show出黎嘅仲思思然慢慢lag住咁過

都係心思思想要返太空灰
有冇人今日拎太空灰想換popo綠

有冇人知上網睇片話iphone 11全系列 夜拍既時候對住一d比較光物件側邊會有反光/倒影問題？

我諗下個更新佢攪攪佢

對鏡頭唔熟 會唔會係d設計失誤 未必更新就攪點到？？

有無人知點set live wallpaper? 我本身有張相係live 嘅但係set 左做wallpaper 都係唔郁嘅？

淨係相機都差好遠

11 Pro 邊忽耐用

想問下買咗新機 舊機仲有AppleCare 未到期 有無得轉落部新機度？

姐係咩？app 入面向右掃返上一頁？睇個 app 支唔支援架姐

睇下apple store有冇現貨 有就cut左佢啦

有冇巴打用緊11pro,但wifi成日斷/收得差,之前用Xs max冇呢個問題.
係 iOS 13問題，定係11 pro問題？

應該咁講 即係手勢果戰
下向上掃咪退出既 有冇得開埋左右掃呢個功能
有時下下要禁機頂先返回到都幾煩

每款 iphone 的 apple care 價格都不同

你應該係
取消左舊機的 apple care，會按剩餘日子退款
再購買新機的 apple care 計劃（如有需要

YouTube 唔係支援hdr咩？
影片質素無得揀嘅？
仍然係1080p 720p etc

這一代可以說 iPhone 11 系列的內建電池容量都有所提昇，iPhone 11 為內建 3110mAh、iPhone 11 Pro 為 3046mAh，其中又以 iPhone 11 Pro Max 內建電池達到了 3969mAh，與過去的 iPhone Xs Max 的 3174% 電池足足大了 25% 電池容量，實際表現 iPhone 11 Pro Max 的電力表現的確非常亮眼，

同xs max差唔多

換埋電腦

下下都叉到100 舊電提早壽終正寢

想問下點樣叉/用先可以保養到粒電??

應該叉到幾多停？

iOS 13 唔係有自己個差電management咩。。。我由得佢差就算

on9

日日用電話，舊電提早壽終正寢
要保養電池，最緊要新機唔好拆盒唔好用

有幾個引用我係到覆啦
30%~80%
apple自帶個個睇字係學習咗你個使用習慣
同你叉到80%先，再係你平日要用之前叉到100%

有無人用用下覺得熄mon會慢咗
好似禁完一秒先熄

但開左好似唔覺佢去到80%停ge?

私人傳你地一招秘訣，延長電池壽命

我開左photos capture outside the frame之後
點樣可以喺edit到較返大張相？

上網睇話係crop個到拉返大張相
但我拉唔大

想問下加入唔到捷徑，佢話安全性設定不允許，但上網睇教學話入SETTING->捷徑果度有得改做允許個OPTION冇左係轉左位定點?
THX

要㩒住個mon

巴打第一年用iPhone? 歡迎你

iPhone x換唔換11 pro好

呢個真 仲要擺係神檯日日上香當神咁拜

Instagram?

我chok左幾次先見到

金色越睇越靚 返番去6/7個隻金色

之前唔知係邊度見過呢個問題
好似係個app display bug (退出摯)

巴打點CHOK法

想問行兩張sim係咪會食電D?
Thx

xs係 pro未試

正常
佢要睇下你會唔會㩒多下開apple pay

咁當佢係啦 唔該巴打快解答thx

Popo max兩張都係核電
利申 主聽電話 次上網

原來係咁

我pro咋
反正個sim 2 我係club sim 平時都唔太用
用時先開算啦都係

喺呢度share 埋先

多年iPhone 用家想講

Apple 隻透明又厚又粗邊
真係狗也不屌

性價比最強
一定係Aj x 閃魔

AJ 透黑d 手感好到無人有

thanks 咁我由得佢先 再出先搵精靈

士多買機有冇得做免息分期？

使用取景框外的內容編輯相片及影片
在「設定」 開啟「在取景框外拍攝內容」時，當你用裁剪、校正和調整工具在「相片」App 進行編輯時，在觀景框外拍攝的內容就會出現。
如要在拍攝相片時拍攝取景框外的內容，請前住「設定」 >「相機」，然後開啟「在取景框外拍攝內容」。
錄製影片時，「相機」會自動拍攝取景框外的內容。如要關閉，請前住「設定」 >「相機」，然後關閉「在取景框外拍攝影片」。

想問 而家網上預訂都一定要入信用卡？

11 pro 個聽筒大聲過 8 plus 好多

有冇人今日攞機11 pro想換細機
訂左但想轉大機

升咗上 13.1 未

想買popo 綠 但間間都炒價喊出黎 都係等士多算

有無人知ip11個P.i. Code係咩，用黎空郵填表果個，全寫好似係packing instruction，打撚左十幾次apple無人知...

Popo綠 256GB

iOS 13 有80%後暫緩充電功能，預設上係開咗，我覺得咁樣就夠

Smoke Matte / Rubber Black都用過

Rubber Black手感正過Smoke Matte

一路都講pro max

3上台出機唔知幾時有貨

仲糾結緊popo green 定白色

Green la

發覺有時右上角有LTE 都好,會上唔到網
同埋人地sd whatsapp 有時會無通知

如果白色唔係配水龍頭邊其實都真係幾靚

green個實物又唔太green嗰下衰

水龍頭邊係咪即係好似XS咁?

其實係唔同光線情況下有唔同色
色差比較大

豐澤max popo green 係咪冇返過貨
想做trade in

得佢賣原價，又唔比訂，都唔知等到幾時

但我今朝塔車果時慢慢襟POPO MAX 256都仲有得即日係又一城拎啵

咩機？幾時訂？

係吖
但白色個背好好J

11P 11PM
space grey midnight green 256GB
4間分店都有貨
Canton Road
IFC
APM
New Town Plaza

真係唔知點揀

用緊Xs Max
諗緊轉唔轉11 pro max好
但部機買左一年唔夠

Walk in得啦，洗咩網上預訂

本身約就到期 9月13用左佢個3queue登記左 尋日去門市同佢傾續約 佢話未知幾時有機攞 心諗唔係真事阿 大公司攞得甘少貨

佢仲要話其他色都要等

Pro d電去得好快

訂左搵陣D 唔係lunch過到去撲空就on99

上年XS 同XS MAX食左咁多死貨 今年邊敢拎咁多

又話核電既

XS MAX用家

唔諗啦 陣間去拎POPO MAX

中高用量用家 唔打機 頂唔頂到一日？
假設朝早7點用到下午5點
唔想袋尿袋出街

我用左成朝差唔多三粒鐘電話先用1x%咋喎 咁都快？

同你一樣情況但換左

我用x換11pro
其實除左個相機之外用落個升級感唔多
如果你影相唔係第一位/部機未用到厭其實唔駛考慮

用開8plus 想轉pro 但去store玩過真機後
發現個mon好黃 成個11系列都係咁
係咪oled mon都係咁？定只係依家qc差？
搞到唔敢換

down shortcut 個app
然後入個app 撳一撳untitled shortcut
search "wifi"
撳wifi設定("set Wi-Fi" )然後關咗佢
之後撳完成(done)
然後將shortcut個app加落widgets嗰度(向咗掃到最盡 有得睇天氣/股市嗰頁)

我98出門口
用到依家 83
無打過機 剩係whatsapp同上咗30分鐘都無既連登

我八點到依家
仲有79%

我唔太滿意舊電

我想知pro max舊電係咪真係咁堅
比XS max多5hrs電好撚誇張

我8點幾差唔多9點出門口 個陣73%，而家54% 都算keep住用

多咗 20 gram 電

我唔係keep住用都去得好快

係咪background仲有野sync緊咋？

11 pro正常應該快冇電過11喎

11pro 喺勁猛太陽底下唔夠光 係咪我撳錯野？

想問下邊到睇
啱啱加入iphone 仲未熟

Err 有時岩岩換機啲相係背後同步緊，或者可能仲有其他野 你用多幾日睇下個情況有無變囉

11 pro 啲電倒水咁倒

星期六下午叉完出去用
睇波加係咁而check message,聽歌
今朝得返2X%

OLED 開 dark mode 慳電過 LCD 唔少

iOS 13 or 13.1 beta 4?

一用得即刻開dark mode

我解到鎖，其實好簡單
你頭幾次伸個頭過去，解唔到鎖，咁你記得手入密碼。 過幾日佢就會learn 到你果段時間通常都呢個角度解鎖... 咁到時篤下個mon,伸一伸頭，就會好暢順解鎖。

利申：之前xs max learn 左，過data 入 11 pro 後完全唔洗時間俾部機重新學過

我已經熄曬相片app入面既icloud相片同共享相薄

屌多xs成倍電好撚吸引
未放得出部xs等得好辛苦

咁你唯有用多幾日睇下情況

問多個問題
點樣係pc過返相去iphone
用Itunes過呢 係電話到又刪唔到改唔到
有無咩方法易過相

X七點半起身，到宜家仲有68%
睇黎好似似分別唔太大
又話多Xs四個鐘

11PM？

冇咩點用嘅時候 啲電都好去得有啲快 pro max

我都覺
琴晚打機俾佢嚇親，以為自己較大咗唔知

但係佢個test無開dark mode

我而家用IOS 13，佢本身已經有shortcuts 個app嘅，但個untitled shortcut 唔知喺邊

officially係用itunes同步既，我就唔鐘意用itunes所以直接用icloud，其實有第三方既軟件做到過相，不過我覺得有安全問題所以就唔建議囉

iPhone 11 Pro電量測試:

Itunes又麻煩 最重要係改唔到
但係三千幾張相放上iclound有排dl
Dl完有無得del返iclound入面d相？

放檯面要畀佢認你個雙下巴

接近點幾兩點叉完跟住用到今朝返公司叉電
但舊電大叉得好慢

無開都贏 11

你當icloud其實係將你手機既相同個drive同步，所以你個drive 有咩部電話就有咩相，你咪當有個良好習慣用icloud backup埋啲相囉

我今朝睇無嘅喂

插落電腦直接拉落去佢入面最後一個本身有相嘅folder度

即係icloud唔可以獨立刪？
一刪就電話都會刪埋？
Thx巴打

家陣得番銅記 沙田 廣東道 今日唔得閒 聽日再睇下點先

Cwb 又有貨

任㩒喎

iphone下代改款機會大唔大?
2G - 3G - 3GS
4 - 4S
5 - 5S
6 - 6S - 7 - 8
X - XS - 11 - 12???
睇上面一行一個款

11之後o既12會唔會又係少改當出新?

可以咁做架？
今晚返去試下先

呢個我無特登驗證過因為我淨係試過電話del相icloud會無埋 但未試過掉轉你可以試吓

Apple device 同Icloud係同步，所以你求其del一邊，就2邊都del。

11pro電量係咪真係咁差
買好哂套同貼，而家又1516緊

捉唔到路
可能下年改design
再下年先出5G
引人年年換

巴打有冇試過撳呢兩個製？

應該咁睇
icloud係你既主datebase
其他idevice只係用黎睇同update新野去個database, 隨時唔見or換機都冇所謂

係認有雙下巴既樣， 雙眼望先解到鎖，伸一伸頭真係好方便
Btw 得一個情況下真係face id 使用感差，就係帶口罩就真係唔得

已經開左

已經m額全面屏，仲可以點改？我諗要量產到mon底sensor鏡頭先會轉

同樣有呢個問題
各種謎之miss
我觀察係長按完後跟住幾個note就冇反應
好困擾 買左一日就想掉電話喇

咁似ipad pro個問題
又係touch冇反應

哇屌冇買錯機

好撚核電上面啲人可能新開機

係咪真呀

你咁講又真係喎
我上年買部ipad pro又係差唔多feel
呢個係個別問題 定係全部都係咁
我仲諗緊要唔要去換

有冇pro手足覺得個電麻麻地

係咪真呀
我都1516緊

我尋日12點掹叉電器 去到凌晨3，4點仲有59% 有打機 上fb ig 連登

充電嗰陣用特別嚴重
不過我諗點換都冇用 部部都係咁

有冇pro/ pro max battery test video

剛剛cwb出左黑11pro
問左全部機除左popo綠都有現貨
係錶先一定要上網訂

想問下衣家如果響 CSL Smartone 之類到買機，部機同我響 Apple 到直接買有無分別？會唔會機身有 電訊商 logo 或者入面預先裝左app？

有冇人轉左新機
Search唔到舊嘅wtsapp record
淨係得新機嗰啲

利申已經restore晒

你從最左邊框框到掃就可以 向前或向後一頁

真係咩
真係去得好快

有

thx, 不過好似都係無反應 算啦

你係咪好多相片? 你行幾日 上緊再話我地聽

Pro max 電真心好正喔

裸跑無用 moon 貼，唔知原生果層 coating 頂到幾耐

真係一張相都無
我iCloud 空架
用多幾日再上黎傾下個電

可能佢哋未升 iOS 13.1 beta 4

x2

年年都係錶唔夠貨派

幾個月就冇

我部ipad打密碼果時打打下成日同我backspace 搞到我打錯 咁樣係咪都有問題
就快一年

講緊長期放褲袋？

點解d拎機時間最晏都係4點，想揀放工拎機都唔得

iPhone 11 Pro,
iOS 13.1 beta 4,
LTE + VPN.

X換唔換pro好

等大家上嚟報告

奶茶金

我都未升等多日就有正式版 等下先

裸mon用幾個月中間就好多細痕
淘寶玻璃貼用一年反而零花痕

按crop, 手指zoom返後？

睇吓你唔滿意x啲咩

忍唔住本身用緊ip7

覺唔覺講電話質素差左，係就係大聲左
但係d聲拆d散d咁，冇咁實在

iphone7一早要換啦

xs max 256先達話收，$5800

聽朝買再揀pickup仲好啦

當我冇講過 盲左

你平時WHATSAPP 有冇BACKUP 同ICLOUD 個BACKUP分開的

重點係...我開唔到個app

直接去apple store買，除左popo綠其他色大把貨

Apple Store
第一日拎機

平時都有
轉新機前再backup多一次
掃上去睇record有喺度
係search唔到

我個部一樣開唔到 ，開咗係咩都冇

一定係裝機條友 貪玩裝咗個app啦

有冇人藍芽用用下會自動斷線，ios13

所以見到有現貨，即買

只要AOS有賣就得, 同新出無關

個apple係咁樣
上apple睇過 個app真係apple自己嘅
但就唔知點解開唔到

Nvm

已買了，一陣去拿機

係要習慣下冇home button

Pro max 開心使用中
真係可以一日一差

原來我都有 不過我唔係中文 佢英文叫clips 我已經del左

無

我整咗了，不過整咗一個WiFi on 同 WiFi off，唔可以一個掣有晒On同Off

可以做啲咩？想del

用緊11pro 好似好容易發熱

要加d logic , 一句detect 先，之後先 on 或 off.

去隔離post講下, 佢地話收緊6000-6500喔, 有d仲高d

Wifi on都要整？
右上角拉落黎㩒一下wifi button就on啦

我就係唔識加logic

咁一set過嘛

正常係

打機？

應該頂到

還我3D touch

Xs max 64 gb 士多收咩價

我都唔知 㩒左入去5秒就del左

各位知唔知豐澤有冇PRO MAX 防暴綠256呢?

邊個post啊?

冇啊 普通咁上下網 睇下巴士apps幾時車到 就摸到後面中間有啲熱

我部機又無喎

XS Max 256gb換11係咪好唔值？

ios 13 好似無左share 功能？

你地用咩殻 隻綠色會出啲

請問有無shortcut
可以做到一撳就switch去用另一張sim上網？

thanks,

11pro開agoda地圖搵酒店幾熱下

我見同ios個版正唔同晒咁

睇黎我可以兩日一差

但普通5w差得好慢

我另外想問無線差電係咪特別傷電

會既咩

部機有喎

有無人知點整走lock screen向左掃會開相機？
好煩 成日唔覺意整到 其實長㩒可以開就已經足夠

另外有無人知點樣自訂lockscreen左下角同右下角嗰兩粒制變做其他apps？

我都係聽人講
話因為電壓唔穩定

我之前部x用無線差左兩年

我無
無用既就唔緊要啦

係咪除左綠色都有得walk in買？

見你地講完即刻插返隻JUST EAR來AB試 XS MAX同PRO MAX
結果PRO MAX整體提升都幾大

想知如果apple store自取揀15:30-16:00攞機 但16:00後先到 係咪唔會比你？

我最快都要16:15先到

我都無

2年之後舊電仲有幾多%

但覺唔覺講電話差左
聲係大，但對家把聲拆左
或者咁講，反應番對面電話收音強左好多

95%

真真正正用咗一日11pro
覺得個mon好細 想換pro max

7 換 11 pro
覺得已經好大
單手用既極限

咁可以放心用

條友9UP ,
無線差電又唔係D 咩高科技 ,
個差電器入面有電容已經可以幫助穩定電壓...